diu 無啦啦又諗起

唉 好煩

跑跑下步都諗番！diu

見到個post講豪華戲院又諗起

？

帽再偷偷地諗我

打個飛機冷靜下！

冇人可以俾我諗了

黎m打會成手血

條j嚟m?
幾新奇 第一次聽

red velvet lava cake

諗起前度同狗公

我只諗起前度⋯